發覺摩佬真係好鍾意舉起三隻手指串人..............

There was tension in the final minutes, as some of the 4,000 Juve fans were insulting Mourinho, so he responded by holding up three fingers to represent Inter’s 2010 Treble – something Juventus have never achieved.

“It’s an obvious response. Obviously, they don’t love me. Obviously, the toughest moment for them was our Treble. That’s fine. With players, Coaches, club and everything, we have total respect, everything is very cordial.”

今次又用三冠王屌返祖記球迷

怨婦真係好煩
淨係識講舊屎

輸波都咁串，贏波真係不得了。

上場對車路士都係豎起三隻手指。

唔知以為hunger games拍第五集

代表佢剩係教3季

係史丹福橋有三個英超
咪有得舉
下次車仔作客佢就冇得舉
佢係奧脫福一個英超都冇

好似話提球員補時三分鐘

個摩字睇左做廢字

:我有三條J

廢老係咁GA LA

有 佢帶獌拎過三隻飛機杯

反摩真係讀心神探
一隻手指：我係第一，攞英超多過其他領隊加埋
二隻手指：我攞過兩次歐聯
三隻手指：三冠王
四隻手指：四個聯賽都攞過冠軍

只係話有三位換人調動姐

讓你三個

佢解釋要排小組第 3
所以先輸波

其實唔怪得佢
比著你比d球迷鬧
又噓你又屌你
唔發火都唔係人啦
呢鑊我就撐摩佬

"Juventus are champions for seven years, I think seven years in a row, two Champions League finals in the last four or five years and not happy with what they have, they want more, they want more," Mourinho said at his post-match news conference.

"They had [Gonzalo] Higuain, [Mario] Mandzukic, Dybala, they want more. They want Ronaldo. They had [Andrea] Barzagli, Chiellini, [Daniele] Rugani, they are not happy, they want more, they want Bonucci. And they go for the best players in the world.

"So big, big club with a big past but with also a big desire to have a big future and everything they put there to try to win, I don't say the Champions League, I think to win the treble, that's what they want.

"Because normally they win at home. But the treble until now, unfortunately for these fellows on the other side, is our [Mourinho's former club Inter's] treble, yet I think they are really close to it."

好撚串

贏波就話je,輸波都拎呢D串就柒喇。

隻獌上水未？
而家係咪daddy自己反自己？

俾面叫串，唔俾面就叫死淨把口

D獌狗唔係最憎人J歷史架咩

駛鬼舉3隻咁多咩，舉隻中指咪得囉

五隻手指就要比碧基做